家下馬鞍山乜野情況？

本來打算去跑步，結果行咗兩部突然超級大風，成堆汽水灌、雜物喺我面前飛過真係嚇死人
十號颱風咁撚樣